Siri 幫你下載 YouTube 片

幾唔錯架

利益申報番 個 shortcut 唔係我整 我亦都冇能力整 在此多謝其他國家既網友無私既分享

workflow果陣都係咁用 個app名轉咗姐

咩意思？
呢個係全新既 shortcut 之前未 share 過

係咪得720

應該好快比apple ban

係丫 夠做啦

可能啦 趁仲有得下載快啲整埋佢

Shortcut 前身係叫 Workflow

又ban

YES 然後比 Apple 收購 左

又唔一定既 樂觀啲

之前咪有巴打share左個shortcut出黎

叫佢煮飯又話唔得
叫佢做愛又話唔得

dl落黎得張白色圖，你地用唔用到

有咁既事

如果下載一啲有版權既片 就會得張白色圖

例如 MV

用唔到
簡去album無反應

冇奶油架 bo Try again?

唔該巴打 不過

不過咩

可能佢指本來就係想dl mv

莫非你讀心理學既

Run Shortcut 搵唔到Youtube既....

真 我想dl個啲都dl唔到

條片既link係咪唔work啦?

Screenshot 有助討論

咁就真係 so sad

因為我都係

我真係讀過

其實我都係

應該 work 的

有冇巴打有下載 youtube 做聲音檔既 shortcuts ?

連登仔無咁勁架

加一

我DOWNLOAD完段片變左白色咩都無

屌 睇下上面啲留言啦